黃世澤 貿發局台灣總經理潘慧心跳船睇ETO同AO前途

#貿發局 #潘慧心 #台灣

黃世澤
貿發局台灣總經理潘慧心跳船睇ETO同AO前途
黃世澤幾分鐘評論
20210307

martin oei
124K subscribers

#貿發局 #潘慧心 #台灣
00:00 貿發局台灣總經理潘慧心跳船睇ETO同AO前途
01:40 好少駐外代表退任後可獲當地居留權
04:28 因為BNO同居英權，所以香港駐倫敦ETO跳船係睇唔到
10:09 ETO流失代表中層公務員精英流失
16:29 日後ETO或HKTDC只會聚集戰狼
20:50 唔尊重官僚系統嘅急功近利年青人，會將香港變成failed state
#ETO #AO #HKTDC #公務員 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

獲居台權 貿發局高層跳船

明眼人都知中共想點
精英又何苦對著幹

估計佢都會俾國安查
在任期間有沒有出賣政府利益
一世唔好番香港啦。

肯定, 當叛國case做

好心你咪成日po 垃圾啦

英國🇬🇧人 點叛國

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考

國安法無限制被告人國籍，地點
只要被告行為使中國或香港受害的敵對行為或政治主張，就入到罪。